[是靚早] KFC蜜糖鬆餅 好能正....

正佢老味 KFC係怡和旗下咖 唔俾食
想食蜜糖鬆餅既不如試下自己整喇

可以既follow埋我IG同FB喇
Instagram:

Facebook:

唔怪之得近排d黃店俾人批鬥到咁啦

睇標題已經估到屌KFC

咁都俾你估到

好波幫你推

推

用咩麵粉？ 高筋？

好呀推爆佢

有係呢d標題
仲諗住入黎睇下邊個覺得屎好食

Pish

低筋

諗緊用氣炸整唔整到 無焗爐

識唔識整kfc新個隻朱古力味？

唔落泡打粉會唔會冇咁令

應該冇人會咁睇唔開食屎掛

試下喇 試完話我知得唔得

冇食過唔知咩味
但就咁睇相應該係個粉漿加朱古力漿
焗完之後係面加啲朱古力碎咁掛

會呀 唔落會脤唔起

漲起會變 British scones

整到座山仔咁就會變honey scone

想食 買錯左有鹽牛油 勁唔開心

有鹽牛油就真係難搞
食住鹽鬆餅先

Ching sick ball 好易整ja

真係 一次過整定幾舊 早餐就有著落喇

Push

想食

就算想食都唔好幫襯kfc呀
自己試下整喇 好鬼簡單

對唔住，貪佢平炸

自己整仲平喇

有冇諗住整佢啲雞

最尾張相果4餅野咁肉酸既。。。

屌原來落咁撚多牛油
好彩無食過姐

去食KFC嘅你有冇yuu會然牙

仲諗住入嚟屌食藍店又要唱通街
冇咩事我返出去先

正
咁少鹽就夠?我記得鹹味都幾出

已經一年冇送過錢比kfc

未焗之前係咁 好杰身

遲啲研究下
想試整m記既脆香雞翼多啲

唔算多喇
你見到整酥皮既牛油份量應該會嚇死

鐘意食. 留名一陣睇

Y u u 張卡好醜樣
啲配色

呃到你了

我鍾意甜啲
想食鹹啲就落多1-2g鹽喇

多謝你

其實走鹽應都做到果個效果

咁叻
獎勵你

用有鹽牛油係咪可以唔洗落鹽?

試過 整到 好正

推

自已都想學

我驚會太鹹
你試完話我知

有subscribe

有冇細啲既氣炸鍋推介
屋企冇位擺咁大既

Pishhhh

Sor, 標題黨負皮咗

多謝你呀

多謝

唔緊要
睇下我條片就得

隔離post 兩個apple post上熱門又唔見你屌

自己鍾意用就做叻哥睇唔到

係 一個杰 一個hey

Apple post?

仲諗住入黎屌你

試整完先再屌我喇

apple 電話 嘅 post

冇焗爐

我認衰仔 我都用緊iphone

唔識整野食

算把喇選擇性失明嘅偽手足

ok......大家加油…我都認衰仔有一兩次貪平食元氣

跟住個食譜搞埋一齊 再拎去焗就得咖喇

有師兄話氣炸鍋都整到

得閒先 留個名

KFC 係硬撚過石頭都敢照賣

以前做KFC 想食會偷焗一個新鮮嘅俾自己食加雪糕食好正
quit咗之後都冇食過 得閒整嚟食下先 多謝分享

PUSH

支持
kfc蜜糖鬆餅，N年前就好食，
而家？ 新手睇片都整得好食過佢

因為焗一轉around10-15分鐘
但啲垃圾員工夾撚完又唔包返好
所以放半個鐘已經開始乾
有啲舖無乜人買 所以有機會由早餐開始放到收舖
我以前見到好硬真係唔忍心賣俾人 所以會直接停咗佢/加水叮(會變軟)
KFC員工係好黑心所以唔好再食喇

英式鬆餅好難整
啲牛油好容易溶鬼晒

焗果18分鐘之前洗唔洗預熱

成日比呢啲標題呃咗入嚟

tui

又凍 又硬過石頭

想知佢係咪所有野都係工場交過黎？
你知唔知有冇咩秘方

屌您，好餓

又凍又硬
自己整熱辣辣正好多

一乾左真係乾到食唔落 飲水都唔掂

Lm

係雪櫃拎出黎就要即刻整
如果都係太快溶既 可以放入冰箱一陣先

要呀
基本上用親焗爐都要預熱
因為個焗爐唔係一開就會百幾度
要啲時間慢慢升溫

Yuu

好鬆軟呀
加埋蜜糖
美中不足就係會食到隻手癡粒粒

之前挑戰過

但整完出嚟似好大舊嘅曲奇餅

咩原因

溫度太低時間太長？

好嘈首歌

怡和最大型藍店認證計劃 嚟啦 YUU

嘩屌
啱啱睇到用氣炸都得
真係可以試整啦

做到嗰隻質感係因為泡打粉？喺邊度買

我一開始整都試過
應該係落得太多液體 個麵糊太稀
焗之前應該整到個山仔先得
如果佢疊唔到高 即係太稀了

本身想入嚟屌你食乜撚kfc

Pish!

KFC同M記唔同
M記有自己嘅工廠
KFC除咗雞之外其他大部分嘢都係叫貨嘅 (得個中央廚房係用嚟斬雞)

鬆餅嘅秘方就係用預拌粉打成餅漿就可以焗

呃鬼既佢啲積分
計我話 信用卡現金回贈就最實際

留名

係呀 加左泡打粉焗完就會發脹
本身個麵糊係比較杰身 凹凸不平既
焗完個頂就會好似爆開左咁

烘焙店或者大型啲既超市應該都有

Follow 左你 加油

我自己用緊呢部，細細部，八百蚊有找

我都有睇過呢部！
Recolte 啲小家電好吸引

但佢焗出黎個效果點？會唔會唔夠大火力？

仆街 預拌粉

我記得早幾年有個唔知乜薄脆

配果個芝士醬好鬼好食

又借連登上位
拉

可唔可以唔落糖
整到好似popeye嘅biscuits咁

頭先上網睇左睇
Popeye biscuits 都有落糖

但佢就落多左butter milk

個份量要改一改先整到

墨西哥脆脆好食順帶一提 脆脆同早餐個芝士火腿捲個皮係一樣的
都係炸嘅 屋企都整到M&S 見到有得買

好 唔該巴打
諗住今個禮拜試吓
我得氣炸鍋 之前試過整甜嘅蜜糖鬆餅

push

脆脆係用墨西哥皮炸
長知識了

今晚試下整先

氣炸鍋都整到咖

好想食

最簡單既嘢偏偏最少人做

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

其實大多西式糕點都係咁多

想食廿幾年前KFC嗰隻鬆餅多啲

試下整

係呀 超肥
不過食完先再減喇

以前既KFC鬆餅好食好多，配牛油一絕，叫餐都係想食佢。

唔明點解唔賣？

即係邊隻

邊隻

我本身諗住入嚟叫樓主食屎

食屎咁慘 唔好喇

呢個應該類似 popeye biscuit

用呢部整到鬆餅？

想問你個大玻璃碗邊到買架 幾錢 好想用黎撈沙律

係囉，咪食kfc

Biscuit嚟㗎喎

KFC 嗰啲硬到拎黎丟人真係會痛

呢件真心正，味道偏淡，純食麵粉同牛油既味，鬆化口感一流。 好少地方食到，根本獨家咁。

但唔知點解KFC會唔賣

係 氣炸鍋整到

差啲想入嚟屌咁光明正大吹奏kfc

已追蹤會員

氣炸鍋 同焗爐會唔會唔同 定一樣

呢個係膠碗黎咖 made in Japan
好平咋 好似50蚊樓下
幾好用 我係ichi cake買

冇錯

點解 太扁？

係呀 又硬又凍 cls的

我都係用呢部，試下先

美心放棄年輕人
但年輕人冇放棄你

都有既 聽朋友講美心啲月餅滯銷

應該冇人會咁大膽掛

氣炸鍋整到出黎應該會脆身啲同乾啲 （我估）

期待樓主出多啲食譜

我會努力咖喇

放得太耐岩岩出爐既都ok

佢啲野食大部份都係擺得太耐

正呀

鬆餅好撚正呀外脆內軟
Btw用楓糖漿代替蜜糖得唔得

緊係得

好似你咁正

樓豬會唔會打個材料 list 出嚟先

段片下面有咖

咩段片下面
你放上嚟我只會就咁 play

麵粉 120g All-purpose Flour
無鹽牛油 25g Unsalted butter
雞蛋 1pc Egg
牛奶 20ml Milk
泡打粉 4g Baking Powder
蜜糖 10g Honey
糖 45g Sugar
鹽 2g Salt
蜜糖

氣炸鍋唔夠大要分兩次

就咁睇應該夠位喎 放4角應該夠位

我驚佢喺啲邊度爆上嚟所以都係分兩次好啲

等睇相

呢個係氣炸鍋？
咁型棍既

韓國嘅垃圾 唔好買
雖然平但係佢火力又唔夠風量又唔夠

原來咁簡單就可以做到

外脆內軟一啲都唔乾 同popeye/texas食嘅好大分別

嘩
氣炸鍋個效果好似仲靚啲咁

Round 2 好難分得均勻 一大一細
上咗蜜糖同未上蜜糖

雖然我好憎食鬆餅
但都支持你

又認錯你係南亞仔

點解我光酥餅咁
利申 冇奶用咗水

我發現光酥餅啲材料好似真係差唔多

係呀好簡單

我未食過 popeye同texas 大概係點既？脆d?

中秋節食鬆餅

正

非

落得太多水喇

一間太濕，好似光酥餅拎去蒸咁
一間太乾，仲乾過光酥餅

老老實實整對我黎講無可能
邊度有得買黎食

仲諗住入嚟畀負皮
支持樓主

仲乾過光酥餅係咩玩法

冇整開野食？
我都唔知邊度有得買
可能酒店會有得食掛

無

我會前一晚整定
第2朝焗返熱

一直都唔鍾意食佢個鬆餅

有無研究過可以放幾多日？
同埋放室溫其實得唔得，我放左入雪櫃，要reheat先食得
真係好簡單！我打算下次試鹹版，落蔥同煙肉碎

過兩日食可雪凍再整熱都得？

咁無計了

係 熱辣辣正到癲

硬過石頭

我估放到3日掛
放室溫可以呀
放雪櫃會抽乾得快啲 我放室溫會用保鮮紙包一包佢 等佢冇乾得咁快

鹹版咁正 到時放上黎分享下

得 放室溫都得

我用保鮮盒，應該會因為水汽反而濕左

反而濕左

我唔肯定呢隻鬆餅可唔可以放冰箱
但我知英式鬆餅 法包 bagel可以放冰箱
咁就可以keep耐啲喇

但你ig食譜寫all purpose flour係中筋
咁其實係邊樣

Sorry 打錯左
不過我用all purpose整都整到

冇食成年等你好消息

點解我整到成塊曲奇咁款

無磅份量憑感覺 都好好食

Lol改番啦害死人嫁

改返了

憑感覺咁犀利

應該太稀喇 佢疊唔到高

up

大約跟你個份量既比例
落少左糖
外脆內軟 氣炸真係小型焗爐

氣炸鍋真係幾巴閉
用氣炸鍋佢個表面應該會仲脆

以前就好食
而家啲蜜糖落多滴都驚蝕咁
食嗰個都戇鳩

唔夠蜜糖唔好味的

巴打 我今日諗住整
想問 氣炸幾多度 幾多MINS?

160 15 分鐘 都係亂黎
你間中開黎睇下

好驚陣間整完都變到咁

好呀唔該 陣間整完 再POST上黎

屋企冇牛奶同埋燶咗少少

我唔知做錯咩 焗完 唔企身 曲奇咁

太多水份(多左奶/水/蛋太大隻)

咁應該係多咗奶

正呀喂

引人衝入黎屌你

係呀 屌我喇

自己整冇添加劑，一定正

係 又平又好味又健康

你扣返個recipe d鹽咪得

係wor
7左